請不要再英雄化自殺者

咩200萬+1, 咩烈士,
其實只會鼓吹更多心智未成熟者有樣學樣自殺.

Push!!!正評樓主！

1,3樓大家可以永久ban, bye

又一位義士以死明志，願他安息。

再講一次，千萬不要自殺，不值得，因為親者只能痛，仇者在警署中、言談間哈哈大笑。再過幾天，你的血肉就成了行為藝術的藍本、遊行的人數、籌款箱的銀紙、來屆選舉政黨的選票。況且要死的應該是親共狗官和警渣，而不是年輕，本該擁有大好前途的你們。

若果，我只是說若果，閣下已經有覺悟，為政治鬥爭送命，麻煩你將性命留在戰場上，G20後不愁沒機會。做人死也要死得有榮燿，有價值，至起碼送幾個人渣共赴黃泉，你的敵人才不敢看輕你，謿笑你是只懂下跪的懦夫。

就係你呢D廢柴間接害死人呀!

老套都要講句 留得青山在哪怕冇柴燒！

各位同路人 加油！
夢中見！

你錯唔晒 但我覺得傳遞烈士用生命譜寫既信息 係對烈士遺志既尊重

Ban#167177

要死都係港共呢個殺人政權

咁細嘅咪個個為咗你所講嘅要被社會尊重而自殺囉...

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

其實講得好岩，但d人見到你咁講會當左0.5先

多數支持自殺個堆應該十居其九都係00後公屋撚，自己命賤咪算，又要上曬腦咁覺得人地走去自殺好撚合理

樓主提出D咁理智咁正面既論點被命賤公屋仔壓倒性負評，好慘

唔通人地住紅山半島個D後生會走去自殺咩，就算點反點不滿現政府都會留返條命嘆世界啦

如果你覺得唔同意而你係私樓仔/女，歡迎你付諸行動，唔好口頭凶狠，作出一D真正犧牲去喚醒沈睡既中產階層

公屋仔/劏房戶就唔好咁on9，留返條命啦 唔該

唔好講到年青人就唔識分對錯，盲目咁接收資訊又唔識分析。

亂散播假新聞，放大錯誤資訊，係政權易做到定巿民易做到？CCTVB係幫政府定幫巿民？全港有邊份報紙係無份盲撐政府？

「搞清楚邊個害死年青人！」

正評樓主 push

唔通自殺去表達對政府不滿係「對」？
係你地令到班細嘅認為自殺表達係榮耀，會得到認同，先會有人死!!!

真係唔好再整乜濕鳩200萬+1/2/3 嗰啲垃撚圾poster喇

自殺係對藍屍父母的報復
關咩英唔英雄事

樓主講錯啲咩？依家理性分析都有錯？

無用架, 我都開post鬧佢地咪又係俾佢地話五毛
話人五毛個啲先係五毛